有冇人有聽開Michael Jackson同Queen 分享下佢地嘅歌

Beat it
Billie Jean
Thriller
Bohemian Rhapsody
太多了

Queen
Don’t stop me now